[絲打入] 你會想曖昧對象送咩生日禮物俾你

前題係雙方了解緊 廿歲到

手鏈
不過未必個個鍾意
女仔禮物好難諗

送自製生日卡+佢暗示過想買嘅野啦

cash

絲打入
Not 巴打入

我想佢帶我去迪士尼 好耐冇去 由早上玩到閂門為止

有試下佢 但佢話無咩特別想要

係好撚難 送隻公仔點睇

得晏就見到

即係點？

佢係咪特別鍾意果隻卡通人物先

淨係約左食lunch 佢要返學

咁又唔係 但佢幾鐘意公仔

你留意下佢鍾意邊隻

sosad

我以前大約一星期見ex一次。其實我覺得幾好。唔洗日日見，有大家嘅空間。但wts唔好hea9我同唔聽電話先得咖 聽咗又話打緊機諗點出牌。
唉。。。
聽親呢句個心都好酸

咁唔可以當禮物喎

香水

係呀 所以係到集思廣益想送份禮物

Gay

樓主個對象幾號生日?

如果中意卡通人物 買鎖鑰扣、小吊飾好似幾好